今晚圍唔圍狗屋

唔係分化，但除左機場，圍狗屋都好重要。

On9, 圍狗屋俾臥底警捉

低級

圍住你老母黎屌就有得唸

唔想再分散人力
唔想再有人被捕
講咗成晚機場
圍咩警局

Block
上一頁

唔好再圍 圍咗咁多日都知冇用 仲可能比人捉 我地目標一致去機場啦

園你老母 咁撚多扮示威者黑狗